<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on MiBew</title><link>https://techeca.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on MiBew</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 28 Sep 2022 05:14:39 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://techeca.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Generar Favicons y Manifest</title><link>https://techeca.github.io/posts/generar_favicons_manifest/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 05:14:39 -0300</pubDate><guid>https://techeca.github.io/posts/generar_favicons_manifest/</guid><description>Favicons y Manifest En internet puedes encontrar muchas herramientas para generar estos archivos, aqui te dejo uno que he probado y como usarlo.
Favicon Web Esta herramienta online va a generar por ti los iconos (favicons) y manifest, debes tener una imagen ya lista y subirla aqu铆 en el convertidor de Favicon y luego descargarlo.
El contenido del archivo descargado deber铆a ser as铆:
Si seguimos las instrucciones de la web, ahora deber铆amos insertar los archivos en nuestro HTML en la etiqueta HEAD, algo as铆: &amp;lt;head&amp;gt; &amp;lt;link rel=&amp;#34;apple-touch-icon&amp;#34; sizes=&amp;#34;180x180&amp;#34; href=&amp;#34;/apple-touch-icon.</description></item><item><title>Instalar GIT</title><link>https://techeca.github.io/posts/instalar_git/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 04:39:58 -0300</pubDate><guid>https://techeca.github.io/posts/instalar_git/</guid><description>Instalar GIT A continuaci贸n dejo los pasos para la instalaci贸n de GIT, el cual puede ser utilizado en Windows, Linux y Mac.
Homebrew es un sistema de gesti贸n de paquetes que simplifica la instalaci贸n, actualizaci贸n y eliminaci贸n de programas en los sistemas operativos Mac OS de Apple y GNU/Linux.
Windows Debemos entrar en la p谩gina oficial de GIT y descargar la versi贸n que nos corresponda, ya sea de 32-bit o 64-bit.</description></item><item><title>Instalar Homebrew</title><link>https://techeca.github.io/posts/instalar_homebrew/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 03:54:39 -0300</pubDate><guid>https://techeca.github.io/posts/instalar_homebrew/</guid><description>Instalar Homebrew A continuaci贸n dejo los pasos para la instalaci贸n de Homebrew, el cual puede ser utilizado en Linux y Mac.
Homebrew es un sistema de gesti贸n de paquetes que simplifica la instalaci贸n, actualizaci贸n y eliminaci贸n de programas en los sistemas operativos Mac OS de Apple y GNU/Linux.
Terminal Abrimos nuestra Terminal de preferencia y ejecutamos: /bin/bash -c &amp;#34;$(curl -fsSL https://raw.githubusercontent.com/Homebrew/install/HEAD/install.sh)&amp;#34;
Revisa la versi贸n de Homebrew con: brew -v</description></item><item><title>Instalar Chocolatey</title><link>https://techeca.github.io/posts/instalar_chocolatey/</link><pubDate>Wed, 28 Sep 2022 00:59:58 -0300</pubDate><guid>https://techeca.github.io/posts/instalar_chocolatey/</guid><description>Instalar Chocolatey A continuaci贸n dejo los pasos para la instalaci贸n que yo considero m谩s simple o posiblemente la 煤nica que he probado ぁ.
Chocolatey es un gestor de paquetes de l铆nea de comandos para Microsoft Windows. Utiliza la infraestructura de empaquetado de NuGet y PowerShell para simplificar el proceso de descarga e instalaci贸n de software.
Podemos utilizar CMD o PowerShell
CMD Abrimos CMD con permisos de administrador y ejecutamos: @&amp;#34;%SystemRoot%\System32\WindowsPowerShell\v1.</description></item><item><title>Instalar y Configurar HUGO</title><link>https://techeca.github.io/posts/instalar_configurar_hugo/</link><pubDate>Tue, 27 Sep 2022 19:43:30 -0300</pubDate><guid>https://techeca.github.io/posts/instalar_configurar_hugo/</guid><description>Instalar HUGO Se puede instalar HUGO de distintas formas, en este proyecto vas a necesitar:
Chocolatey (Windows) o Homebrew (Linux/Mac)
GIT (Para descargar Tema)
Hugo es un framework para la creaci贸n de sitios web de prop贸sito general.
Si no tienes Chocolatey/Homebrew o GIT, puedes encontrar una gu铆a con documentaci贸n aqu铆:
 Como instalar Chocolatey
 Como instalar Homebrew
 Como instalar GIT
Instala HUGO corriento el siguiente comando: choco install hugo -confirm En la ruta donde vas a crear tu proyecto ejecuta lo siguiente: hugo new site mibew</description></item></channel></rss>